★返工=?? 洗街灰塵弄髒愛車 車主狂罵清潔工

大角咀有車主將愛車泊在街邊後，在網上發貼怒斥清潔工洗街令車輛染上灰塵，結果反引來網民圍插。

該車主在Facebook群組「我長大於大角咀」發貼大呻，當日有幾名清潔工人圍封鐵樹街一段行人路，以水槍沖刷街道。他頓時大怒：「赤口X咗佢哋幾下，個個啲車新年先打完蠟洗晒車，你哋一洗地就將啲泥塵打番晒上架車」！

貼文一出，不少網民反罵車主：「又洗車又打蠟就唔好擺街啦」、「過年唔洗得街咩」、「睇相都見人哋用水槍幫你沖番啦」、「有好多舖係過年先唔開，依家唔洗幾時洗」。現時貼文已被刪去。

有錢買車冇錢泊車，香港最撚多呢d乞衣

屌你老母留番d錢洗下你把臭口好過喇仆街

屌你老母 咁撚巴閉點解要泊係街

之前都試過 電單車件啡令衫全泥蹟

呻2句就算，泊街真係預佐

X2

lm